唔該下次發夢殿後嘅勇武見和理非/食花生嘅唔肯走就拉走佢哋

係人係鬼都好 唔想再見到送頭